[redvelvet]頭先wendy問我係唔係果d會拈花惹草既男人...18+

佢見到我手機有好多其他女仔相 之後咁問我 me笑左...18+

咁你真係...

唔係...

55

好

下次儲番多啲男仔相咪冇事囉

短咗啲 無咩誠意

佢冇直接出手打到你暈咗咁冷靜先係最驚

生活小點滴

上次個個我真係分左幾次睇。唔敢一次睇晒

好心你個死毒撚咪成日ff啦

酸?

好型...